想大隻，係咪出面搵人plan 好過自己鳩做?

要搵physical 果D搞?
自已去康文 / 跑下步 / 樓下公園引體上升
搞左成年都得少少進展

食野又唔係少
68kg 175cm
但成碌竹咁

我 175 76.4kg

Train 4-5 日

TDEE 食2500

有錢咪搵教練 同要有恆心 唔好懶

反而返緊工點增磅
依家星期六日都盡量食4餐 晚飯前再食個車仔面 米線咁

食夠蛋白質
唔飲whey係香港好難食夠

真 ，除非好有錢

車仔面點大呀大佬…
飯一定走唔甩
香港啲份量咁細
一個美心燒味飯都唔飽…

車仔麵係絕大部份都係高碳水低蛋白嘅飲食

好少少就會叫生麵 起碼一個麵餅都有11g protein

飲增肥奶粉加奶去做gym

youtube bench press, overhead press，做小小機

如果要搵教練要小心搵
我見好多都好流

如果有恆心嘅可以自己去gym房試下先

食carbs要protein?

咁你嘅理解係咪雞肉只係得protein

意大利粉或者白飯只係得carbs？

剛剛買左
希望堅持到

你岩
我意思係你如果講飯第一時間都會念起carbs而唔係念佢裏面有幾多其他嘢

都係嘅

反而比較好奇樓主星期六日會話自己盡量食四餐

咁係咪真係星期一至五都食唔夠野

自己上網學做gym 一日五餐 日日/隔日訓練 做完就食
半年多d 58kg->78kg
唯一cost係食同買左d健身器材係屋企方便自己咩時間都可以操下

返工前係係7仔/OK買D 3文治返去食 自己睇返營養標籤邊D隻少脂肪多蛋白質 一肚餓就要食
車仔面就盡量唔好食啦 食多D飯好過 如果真係要食就米粉加底囉

真心想學可以搵我傾傾
有經驗 健身差不多7年
做緊教練

無堂無數上嚟R 客

聽你個講法，食又錯，做又錯，十年都冇進展啦

米線同車仔麵冇用架，做gym要食白飯、食低脂肉類、食蛋